搵工需要工作證明應該點同現職申請？

後補/糧單

通常話後補，但好多時都唔記得